Radamalt: Hindrik Silatz om leppinu, et temma massab Jürripäwast 1868 senni kui 1871 wori päiwe nink ossatükke assemel 1 Rubel tadre päält siis lubbab Radama Palloma 11 taadre 56 Grossi aastarent ülle kige 57 Rubla 50 Koppik massa, pool rahha 1 Jürrikuu päwal toine pool Mihklipäiwal.
Rappinal sel 4 Detsembril 1867
Hindrik Silatz XXX
